有冇人覺得警察人工overpriced

有冇人覺得警察人工overpriced
點解散仔都要比25k
白衫比到47k

呢個話題講過好多次
係識吠就攞近50k

應該改4000底薪
休班果陣都賺夠啦

我覺得合理，只係我唔認為毅進仔可以做而已。

樓主岩岩訓醒？

其實公務員普遍都係overpriced
個問題係黑警根本唔值
講辛苦唔夠消防辛苦
講工時唔夠醫護長
但係人工就高過佢哋

原意係高薪養廉
不過成班社會寄生蟲只會愈貪愈多

黑警販冰冰一次都夠成世3分1 人工

全部公務員都係overprice

其實20k 呢班人都會做狗嫁啦根本無學歷好難搵咁多錢
20k佢地都會仆住去做啦

聽到樓上話消防辛苦真係笑 日日落樓都見到佢地打波打成日

係私人市場人工太低姐 ， $2萬幾做到啲咩

mama is female

高薪養廉

消防出動有意外 死既機會都高啲啦
幾可聽差佬受傷/殉職 姦淫擄掠就叻

劫案多啲定火災多啲？

劫案都係自己人攪出嚟

幾多其他部門轉去消防
辛苦既醫護都未出聲

我意思係所有政府工都係over 全部都要死全家

白衫做3年80k

我意思係所有政府工都Over 政府工都要死全家

啱啱出世？

至少警員冇用，近年最大毒品案多名警員監守自盜再販毒

47k唔係好高 好多專科都高過狗啦 做狗溝大陸妹啦
條命同條窮燃有咩分別
真心住公屋真係好好 至少溝到女
利申讀專科 好多深黃FG幾年內人工已經高過狗 勤力過班懶狗N陪

如果只有2個選擇 我會選擇住公屋Hea一世都唔做狗